古有西楚霸王，今有西甲花王

話撚左溫室小花淨係識屈西甲㗎啦
始終都係做悲劇人物，得唔到天下